求救 instagram 好似封左我部電話

部電話login唔到instagram
但係用網頁版 同埋ipad都login到
應該係認得我部電話
其實點解決 試左唔關apple id事

連個註冊功能都封埋 點算

我都係

你解唔解決到

要洗機再嚟過

iPhone? 我iPhone reset左都搞唔掂

係呀 iphone
resst 完唔好即該login本身個apple id